［必睇］香港有史以來，最高質嘅KPOP dance cover

屌你老母

屌
原本仲係床唔想起身
頭個幾秒已經醒晒
成身雞皮

幾正

扯扯地

係咪咩faith?

濕濕地

仲以為係新丁

係咁望佢對波算唔算gay

唔算啦，男人波同女人波一樣都係一舊肉，係咁望男人波都係直男

幾高汁

射咗

yes